網民發起明日九龍遊行 警方稱會部署足夠警力果斷執法

警方表示，就網上有人發起明天在九龍區遊行，警方明日會在西九龍一帶部署足夠警力，其他警區亦會提高戒備，如發現任何涉嫌違法行為，定必立即介入及果斷執法。

警方在社交網站說，昨日已發文提醒公眾，任何人組織或參與相關活動，均有可能觸犯《公安條例》及《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》，但有人在網上繼續鼓吹他人參與是次活動，聲言要「重燃戰火」、「絕地反擊」。

警方說，有關活動屬未經批准集結，亦屬受禁羣組聚集，任何人組織或參與，甚至進行暴力衝擊，均屬違法。警方會迅速果斷執法，適時拘捕，絕不手軟。

Post新聞囉 可以有咩居心？